有冇人好掛住以前既香港？

法國而家好多野都變左
好想時光倒流

無，一樣都係咁鳩屎

首要啲中資商業大廈/酒店消失

哩幾個月嘅香港畀咗我活下去嘅希望

省way到戈曙

好掛住97 前

咁你一定好後生

97前嘅香港真係
廿幾年了 一去不返

可能咩都唔知時, 以前真係好美好,
全部都係假既表面, 點解仲要掛住?
突然有感而家回望一下以前係可以
但人唔理幾壞情況都係要向前看架啦, 回想完記得向前看呀bro

以前(指97後)都冇好過
諗將來好過

掛住上年7.1既時侯